[國際線] 一人一信去Royal Swedish Academy of Sciences

琴日班恐怖份子攻打中大，令我諗起中大有前校長高琨。而Nobel Prize in Physics 就係由 Royal Swedish Academy of Sciences 頒發。
上網research完發現Royal Swedish Academy of Sciences 有個Human Rights Committee, 所以諗住寫封信俾佢地, 雖然唔知有咩實際作用, 但希望引起佢地對恐怖份子攻擊高等學院既關注
小弟英文不才, 請見諒. 希望大家幫幫手

Chairman Human Rights Committee

email: erk@kth.se
-----------------------
Elisabeth Rachlew
Chairman, Human Rights Committee
KTH
AlbaNova, Fysik
Roslagstullsbacken 21
106 91
Stockholm

Dear Prof. Rachlew,
I am writing today to raise your concern about the academic safety in Hong Kong. As you might know Hong Kong is now having a hard time fighting against tyranny. The movement starts from June, and until now, the situation is getting even worse, especially under police’s brutality.

On 12th November, Hong Kong police tried to invade the Chinese University of Hong Kong, which the former vice-chancellor Sir Charles Kuen Kao is a Nobel Prize winner in Physics in 2009, by shooting countless tear gas and rubber bullets at students. Students tried to stop police from entering the campus since police cannot enter any university without a warranty. Apart from this, there are more than 700 universities’ and higher institutes’ students being arrested until now.

University should not only be a place where students and teachers exchange their knowledge, but also to nurture future leaders who lead our world to a better place, the one with equality, democracy and human rights. However, the Hong Kong government is trying to kill our future by arresting our bright and courageous students. I would like to take this opportunity to hope that the committee will stand with our side and speak for us. Although we, HongKonger, may be far from getting a Nobel Prize, we will fight against tyranny until freedom finally arrives.

Yours Sincerely,
XXX

push

推

推 而家歐洲半夜
幾個鐘內send 佢ㄧ起身被炸mailbox
let this be the first thing in their morning

再推

大學生/職員記得用institute email!!!
利申:美國postdoc而家send!!!

11.14 曙光行動 繼續三罷

睇下個contact
我建議send去Cecilia Herbst, Committee Secretary, +46 8 673 96 19, cecilia.herbst@kva.se
CC個prof
我而家改緊篇野做自己version
一陣可以POST返出來畀大家參考

title: concern about abuses of human rights of scientists and scholars in Hong Kong
(
呢道寫住Through the Human Rights Committee the Academy observe and react on abuses of human rights of scientist and scholars throughout the world.所以最好照抄)

Dear Ms Herbst,

I am writing to the Human Rights Committee to raise the awareness about human rights of students, scientists and scholars in Hong Kong. As you might know Hong Kong is now having a hard time fighting against tyranny. The movement starts from June, and until now, the situation is getting worse, especially under police brutality.

On 12th November, Hong Kong police tried to invade the Chinese University of Hong Kong, whose former vice-chancellor Sir Charles Kuen Kao is a Nobel Prize winner in Physics in 2009, by shooting countless tear gas and rubber bullets at students, faculty members and staff. The students tried to stop the police from entering the campus to protect their peers from illegal arrest and foreseeable brutality, bearing in mind that the police cannot legally enter any university without a warrant. To date, more than 700 student from universities and higher institutes have been arrested.

University is supposed to be a place where students and teachers exchange their knowledge. It should also function to nurture future leaders who lead our world to be a better place, the one with equality, democracy and human rights. However, the Hong Kong government is trying to kill our future leaders by arresting our bright and courageous students. These students have the conscience and courage to stand up against injustice. They possess a particularly invaluable virtue at this chaotic moment where right can be made wrong and wrong can be made right by the evil regime. I would like to take this opportunity to plead the committee standing with us and speak for us. We are determined to fight against tyranny until freedom finally arrives but with your help we will suffer less during this process.

Yours sincerely,

屌你和理非呢?
無撚人推呀?
唔企前線/唔係香港,都做返啲野丫
返撚左工呀?

up

推左先

有埋template大家幫手啦！

聽日要followup其他大學同啲prof
好多prof做FA

Sent. Worth a try.

唔爭在睇埋呢度。

Push 😢😢😢